光復香港，時代革命？睇下個熱門，笑撚死人咩？

由醫護罷工失敗個一刻開始，我就知道香港再無可能會再（罷工）成功

港人，抵死

連登已成condom

手足唔係condom
喎

香港人返工買口罩不是口號

返工要緊

聰明人只叫口號
只有傻鳩先至會去沖

口罩, 兩盒THX, 咩都好, 總之唔係抗爭